如嫣 感染武漢肺炎

肺炎 卻也沒熔掉我

回望私煙 當肺炎是得著可不可

邊間教會？

肺痛若火燒 樂如兒歌

像你是死者 已火葬

如嫣 感掩武汗吠閹